食烤肉要求AA制鬧翻 男女互毆同被捕

旺角彌敦道628號瓊華中心，昨晚11時許，兩名相識不久的男女，在6樓一間烤肉店消夜後，準備結賬離開。

現場消息稱，有人提出各自付款，導致發生爭執，繼而糾纏互相推撞，兩敗俱傷，警員接報到場調查，38歲姓黃女子報稱手指流血及頭痛，與鼻擦傷的37歲姓翁男子一同送院，兩人分別涉嫌普通襲擊及襲擊致造成身體傷害被捕。

你老味，約我出黎食飯但唔找數你都唔係男人黎

而家啲廢中

雞

想食中女但食飯錢都唔比